［有圖］林鄭打BioNTech但鼓勵市民接種科興

林鄭及高官團隊口說接種國產疫苗（科興），為百姓打下強心針，但實情偷偷接種德國疫苗（BioNTech)，更為國家取得更多老人接種國產疫苗（科興）數據，隱瞞科興不能為60以上長者接種的守則，指示那些為名利出賣良心
摒棄專業操守的醫學專家及權威，推薦愚昧的百姓長者接種疫苗，枉她說自己是香港人的母親，明明就是最毒婦人心。

又loop

一早講咗科興有兩種包裝，追下po先啦師兄

說明書都寫名18至59
班專家憑咩叫60歲以上去打

幫推

又LOOP

但說明書寫18-59歲
佢地叫60歲以上既接種

但科興說明書寫18-59歲
佢地叫60歲以上既接種

咁無證據777有打疫苗嘛

Pin左你段新聞

開個新PO 直接講
777/政府隱瞞疫苗只適合18-59歲人士打

林鄭月娥（63歲）

唔叫佢地打份第三期報告點寫

香港人體鍊成睇下會唔會死

你唔叫60歲以上果班廢老藍絲去
打到2046都未打到一萬飛

推呀

要比連登巴絲知
唔好比屋企人同自己打科興 會為黨捐驅㗎

起底+無視

樓主咪咁撚多事喇
打得針既都係藍尸廢老
你救佢地做乜

他們有否外國專業資格
要求取消資格

相信政府 唔打

科興嗰支短咁多,點扮都扮唔到

咁多日都無副作用就知有問題

因為要為科興提供數據

香港老母比狗屌

香港人骨骼精奇
所以標準同世界唔同
月入30萬只係中產
所以70歲之前都係中年人所以可以打疫苗

Old news is so exciting

是但啦，都係昆班支那廢老同藍屍試藥
咪咁大聲

林鄭個仔係咪都有分支那版同英國版？

科興犯國安法

不安

有無source先

鄭月娥
1957年5月13日（63歲）

真心

香港專家心聲：
因為德國英國美國疫苗都係老人家同長期病患打先，效果即時係發病率同死亡率急速下跌，點估到中國疫苗調撚轉，對年青體壯先有效同無副作用啫。咁講明愛國就要打科興，我哋都冇得揀，唔通個個都係袁國勇嘅地位呀，未黎之前我哋都無說明書，原來打針對象係18至59歲，洗濕咗個頭而家講唔番轉頭了，打啦仆街

唔搵香港人做白老鼠，點拎數據賣去外國？

唔係點幫阿爺拎60歲以上嘅data呀

傻鳩們送數據

Fb 爆炸頭

不如開過個新post 淨係講60歲
好過俾位人地入

講左幾日，拗爆頭，有冇人知點解

係咪又係效益大過風險

印象中, 無記者問過呢個問題

最大風險係死

效益係點大法？

得一粒core去生命硬接

柒婆只愛雜種，不愛港人

連登好多呢d 傻鳩日日幫政府維穩
以為自己看透世事好撚柒醒

算啦 佢地炒慣車

上面冇講錯
一隻係滅活一隻係鹽水

因為...... 18-59係舊資料囉
一月尾巴西同大陸已經過左老人第三期測試

所以所有打科興既國家都比老人打
亦多左國家要求買
因為moderna/biontech有排都無貨交

連登仔真係唔興睇新

佢全家英國人
以為佢打英國野

睇新聞 打漏字

官人我再 loop

好勁呀！
大貨分2個包裝
點解唔分10種包裝呀？

正常製造野唔係統一包裝會利潤大d咩？
無啦啦又轉包裝 又分開2件頭
有冇科興d成本利潤分享下比大家學下野？

波台垃圾係咁上下

你要唔信都話可以話入面裝葡萄糖

我無話入面裝水喎
唔好幫我扭曲意思喎
我好撚想同支那學野 學做生意

崔俊明向《立場》解釋，科興疫苗有兩款不同包裝，網民所指的是「預先裝填式」，即整支針筒在內，並存有藥液的包裝。

另一個包裝是「藥樽」，每個小藥樽內有一劑的注射量，使用前醫護須先另以針筒抽取藥液，而香港購入的是後者。

Pish

你先最下po 睇下啲人拆穿佢可以點樣唔係打科興啦

林鄭鼓勵香港人返大陸發展, 學生返大陸就業.
但係自己就唔返, 仔女去外國讀書

頭先tbb果個疫苗節目好似想潑火

仲大大聲話60歲岩打科興

科興無60歲以上的有效臨床數據㗎～
但偏偏香港政府係建議60歲以上可以打科興。
幫国家刷數據，免費做實驗。
（正常臨床實驗參與者係有錢收，有保險，有跟進）

你班廢老咁鍾意鳩衝做白老鼠囉～當然唔阻你啦～勸都廢撚事～

老人第三期過左啦
係咁搵舊數據黎打飛機會興奮D ?

咁撚多事做咩 恨不得藍絲廢老全部去打

第三期登咗係邊份醫學期刊呀？
想睇喎～

唔好停，keep. 住打la籃屍廢佬

屌你老母成撚日話第三期第三期
個第三期未上期刊之餘，連最奶共既世衞都未批比用

乜都無你咁樣念力打飛機會興奮D?